究竟森柏奧利有無命翻阿根廷

屌你老母啊 陣就場場換 岀埋啲阿甲料以為自己戰術大師
阿古路有乜可能無正選 大巴拿點解唔用啊
衰撚過馬勒當拿

屌

有

任務完成 直接返智利啦